你係咪好撚嬲郭偉強條仆街？係嘅同我入嚟！！！

陳志全比郭偉強搞到椎間盤移位
你係咪好撚嬲
咁你除咗對住個mon話好嬲之外 可以做咩？
蘋果話俾我哋聽就係一人一信投訴郭偉强

召喚投訴師

.

推！

社工曾健超在佔領運動中被裁定襲擊及拒捕罪成，遭大量「藍絲」去信註冊局投訴違反專業操守

傳送門：

大家可唔可以幫手推

Pish

同工發起郭偉强釘牌行動

傷人片段

郭偉强，社工註冊編號：11071

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

如果你都想投訴，以下都係公開資料方便大家填表格：
郭偉强 (立法會議員)
社工註冊編號：11071

團體：工聯會
電話：2537 9618
Fax：2509 9092
email：kwk@ftulegco.org.hk
地址：香港中區立法會道1號立法會綜合大樓1013室
()

佢違反咩社工守則？都俾啲參考大家：

社會工作者守則：

(值得參考：第一部分 － 基本價值觀及信念 1,2,4,6,7
與同工有關 19,20,21,23,34)
與社會有關 49,50,51,52,53

第505章《社會工作者註冊條例》)

(值得參考：第IV部 紀律處分程序 25.違紀行為)

想問一問，我見佢要法定聲明，係咪即係要去宣誓?
我手上有一份2016年version 既form 係無依個要求既，而最新2020年version 就有，希望唔係swrb 想保護依位行為不檢既社工先咁修改
資料來源:FB

太過份!

Push

一定要推 推到條仆街釘社工牌 九月無撚埋個議席 繼續喺東區小鳩佢

唔撚係掛

推

感謝清補充

自己填聲明就得 第三方見證唔係一個must